# nerdquotes
A nerd quotes's repository to have fun and learn git flows with Github!

-------

> Un buen back-end es como Batman; parece que no, pero siempre está ahí.

*Alberto Casero*

-------

> Tengo más hambre que el tamagochi de un sordo.

*David Bernal Gonzalez*

-------

> Estoy convencido de que por lo menos la mitad de lo que separa a los emprendedores exitosos de los que no lo son es mera perseverancia.

*Steve Jobs*

------------

> Bienaventurados los pesimistas por que ellos hacen backups

*Anonimus homosapiens*

-------

>Cada dolor te hace mas fuerte, cada traición más inteligente, cada desilusión más hábil y cada experiencia más sabio.

*Kamisama*

-------

> Try Not, Do,  or do not… there is no try.

*Minch Yoda*

-------

> Failure is the condiment that gives success its flavor

*Truman Capote*

-------
> Incluso en un torbellino de irrealidad factible, la música suena imperturbable

*Pablo García*

-------

> 最尷尬的將是第一個

*阿曼多最尷尬*

-------

> La hipocresía es la grasa que lubrica el mecanismo de la vida en sociedad.

*Berto Romero*

-------

> Sólo hay 10 tipos de personas, las que saben programar y las que no.

*Super Sayan Over9000*

-------

> No reírse de nada es de tontos, reírse de todo es de estúpidos

*Groucho marx*

-------

> Already know you that which you need.

*Master Yoda*

-------

>Todo lo que seas capaz de creer, eres capaz de conseguir.

*Josep C.*

-------

> Have you ever sowed the field, Lady Olenna? Have you ever reaped the grain? Has anyone in House Tyrell? A lifetime of wealth and power has left you blind in one eye. You are the few, we are the many. And when the many stop fearing the few...

*Game of Thrones, The Gift*

-------

> Hijo mío, la felicidad está hecha de pequeñas cosas: Un pequeño yate, una pequeña mansión, una pequeña fortuna.

*Groucho marx by fpayan*

-------

>127.0.0.1, sweet 127.0.0.1

*Any developer*

-------

> Hijo mío, la felicidad está hecha de pequeñas cosas: Un pequeño yate, una pequeña mansión, una pequeña fortuna.

*Groucho marx by fpayan*

-------

> Se te entiende menos que una psicofonía de Chewbacca.

*Chiquito de la Calzada*

-------

> Ojalá hicieran lavadoras con Windows como sistema operativo para que la ropa se colgase sola.

*Swift Norris*

-------

> En tu casa o en la mía?

*Doctor Amor*

-------

> Si yo muero, solamente me recordaran por Los Simpson.

*Matt Groening*

-------

> "Hay dos grandes productos que salieron de Berkeley: LSD y UNIX. No creemos que esto sea una coincidencia"

*Jeremy S. Anderson*

-------

> El miedo es el camino hacia el lado oscuro, el miedo lleva a la ira, la ira lleva al odio, el odio lleva al sufrimiento, el sufrimiento al lado oscuro.

*Maestro Yoda*

-------

> Nucelar, la palabra es nucelar.

*Homer Simpsons*

-------

> Big Brother is watching you.

*George Orwell*

-------

> 640K ought to be enough for anybody

*Bill Gates*

-------

> No lo intentes. Hazlo, o no lo hagas, pero no lo intentes.

*Yoda*

-------

> Tendrá todo el dinero del mundo, pero hay algo que nunca podrá comprar: un dinosaurio.

*Homer Simpson*

-------

> A film of my life would never happen!

*Malorie Blackman*

-------

> La memoria es como un orgasmo: es mucho mejor cuando no tienes que simularla.

*Seymore Cray*, sobre la memoria virtual

-------
La capacidad de hablar no te hace inteligente. (Qui-Gon Jinn)

------

> La gente dice que no se puede vivir sin amor. Yo creo que el oxígeno es más importante.

*Sheldon Cooper*

-------

> Me gustaría cambiar el mundo, pero no me dan el codigo fuente.

*Geek Programmer Anonymous*

-------

> No se puede requetefinalizar un refinal
*Lloyd*

-------

> MS-DOS loading... Please insert disk 2.

*Felix Pacheco*

-------
> I am having nightmares that I forgot to back-up my systems.

*Richard Hendricks, Sillicon Valley*

-------

> El código es como un jardín, debes regarlo y mantenerlo todos los días, para que siempre este verde. Es decir debes nunca debes dejar de manter tu código si quieres que este actualizado y sin errores.

*JF. Vega

-------

> Serpientes, ¿por qué tenían que ser serpientes?

*Indiana Jones*

-------

> El hardware es lo que puedes romper, y el software, lo que puedes maldecir.
 
*Sr. Justo Emproblemas*

------

> To err is human, but to really foul things up you need a computer. 

*Paul R. Ehrlich* 

------

> Lo importante no es saber, si no tener el teléfono del que sabe.

*Pablo López (ni el cantante, ni el portero)*

-------

> Para empezar presionar cualquier tecla ¿Dónde está la tecla “cualquier”?

*Homer Simpson*

-------

> Windows XP es Multitarea: está preparado para que varios programas fallen simultáneamente.

*Sergio Suárez*

-------
  
> Me sorprende la cantidad de gente que se llama sdfsdf.  

*azerty*

-------

> I'm just a big old nerd. I'm not that cool guy at all. 

*Guillermo Diaz*

---------

> 1969:
-what're you doing with that 2KB of RAM?
-sending people to the moon
2017:
-what're you doing with that 1.5GB of RAM?
-running Slack

*I Am Devloper*

-------

> Hasta la vista, baby.

*Terminator*

-------

> `Array(16).join('WAT'-1)+'Batman!'`

*The Dark Coder*

-------

> Chantaje es una palabra muy fea, yo prefiero… extorsión, la X le da mucha clase.

*Bender*

---------

>Live life, don't let life live You!

*Kace*

-------

> "Padre, lo de wikileaks", le dice la hija al padre.
 
*Ignatius Farray*

-------

> No sé muy bien quién es Dios, sólo sé que es más poderoso que papá y mamá juntos.
 
*Lisa Simpson*

-------

> They’re just robots, Morty! It’s OK to shoot them! They’re robots!

*Rick Sanchez*

--------

> El espacio... parece extenderse sin límites. Hasta que llegas al final y aparece un mono lanzándote barriles.

*Fry*

-------

> La inspiración existe, pero tiene que encontrarte trabajando

*Pablo Picasso*

-------

> Sometimes life hits you in the head with a brick. Don't lose faith.

*Steve Jobs*

-------

> No me vas a creer, porque casi nunca pasa, pero cometí un error.

*Rick*

-------

> If my calculations are correct, when this baby hits eighty-eight miles per hour... you're gonna see some serious shit.

*Dr. Emmett Brown*

-------

> Los hombres de verdad no hacen copias de seguridad. Publican las cosas en servidores *FTP* públicos, y dejan que el resto del mundo las copie.

*Linus Torvald*

-------

> I've got a bugs, and the only cure is more coffee.

*Codeyonetta*

-------

> Triple voltereta y nachos por la jeta!!

*Finn el Humano*

-------

> ¡Como disfrutaría destripandote, Chaval!

*Nicholas Cage (La Roca)*

-------

> May the force be with you.

*obi wan kenobi*

-------

> A veces la ciencia es mucho más arte que ciencia, Morty. Mucha gente no entiende eso.

*Rick Sánchez*

-------

> Our actions may be impeded... but there can be no impeding to our intentions or dispositions. Because we can accommodate and adapt. The mind adapts and converts to its own purposes the obstacle to our acting. The impediment to action advances action. What stands in the way becomes the way.

*Marcus Aurelius*

-------

> Sólo cabe progresar cuando se piensa en grande, sólo es posible avanzar cuando se mira lejos.

*José Ortega y Gasset*

-------

> Un mago nunca llega tarde, ni pronto, llega exactamente cuando se lo propone.

*Gandalf el Gris (J.R.R. Tolkien, ESDLA: LCDA)*

-------

> En informática todo son 0 y 1, tan sólo se trata de ordenarlos

*KUBIAT*

-------

> La historia del nodo Positivo y el nodo Negativo era tranquila hasta que se hizo un merge y saltaron chispas.

*Git el chisposo*

-------

> La mayoría del software actual es muy parecido a una pirámide egipcia, con millones de ladrillos puestos unos encima de otros sin una estructura integral, simplemente realizada a base de fuerza bruta y miles de esclavos.

*Alan Kay*

-------

> La única fuente de energía capaz de generar 1.21 gigawatts es un rayo

*Doc Emmett Brown*

-------

> La situación era crítica y dimos un giro de 360°

*Contralmirante Hugo Marquez*

-------

> "No soy un profeta o un hombre de piedra, soy solo un mortal con un potencial de Superman"

*David Bowie*

-------

> The drama nerd comes out in me when I'm in a theater.

*Philip Seymour Hoffman*

-------

> !Puede que nos quiten la vida pero jamás nos quitarán la libertad¡

*Willian Wallace*

-------

> “Para Empezar Presionar Cualquier Tecla” ¿Dónde está la tecla “Cualquier”?

*Homer Simpson*

-------

> Si piensas que los usuarios de tus programas son idiotas, sólo los idiotas usarán tus programas

*Linus Torvalds*

-------

> Always code as if the guy who ends up maintaining your code will be a violent psychopath who knows where you live.

*John F. Woods*

-------

> Alberto, nunca entenderé a las mujeres... Mi novia me mandó a la compra y me dijo: "Trae 6 huevos y si hay patatas, trae 9". Había patatas, pero se cabreó conmigo cuando vine solo con 9 huevos.

*Fulljoke Developer*

-------

> Luke, I am your father.

*Darth Vader*

-------

> Words are, in my not-so-humble opinion, our most inexhaustible source of magic.

*Albus Dumbledore*

-------

> I think that everybody is kind of a nerd at heart.

*Simon Helberg*

-------

> Un gran Poder conlleva una gran Responsabilidad....!!!

*El tío Ben (Spiderman)*

-------

> I'm a nerd. Total geek. I never went to homecoming or prom or anything.

*Hunter Hayes*

-------

> Never trust a computer you can't throw out a window.

*Steve Wozniak*

-------

> Como siempre: lo urgente no deja tiempo para lo importante.

*Mafalda*

-------

> Before I'm a zombie nerd, before I'm a science-fiction nerd, I am a history nerd.

*Max Brooks*

-------

> I'm a comic nerd. I'm a former serious collector for much of my childhood and early teen years I wanted to draw underground comics.

*Anthony Bourdain*

-------

> Ya sé que te da miedo decepcionarme, pero espero que te consuele saber que mis expectativas sobre ti son muy pobres.

*Sheldon Cooper*

------

> Being a nerd is not always a bad thing. It's actually cool to be a nerd.

*Grizz Chapman*

-------

> Hacer un commit en master es ñapa en producción.

*Alberto Casero*

------

> I'm a nerd at heart.

*Hope Solo*

-------

> El **Tetris** es un claro ejemplo de que los errores se acumulan, los triunfos desaparecen y tener un palo largo ayuda mucho.

*Domingo Fiesta Segura*

-------

> I'm a nerd. Total geek. I never went to homecoming or prom or anything.

*Hunter Hayes*

-------

> Git es como la vida misma, si has hecho push, por mucho revert que hagas, en el log siempre queda.

*Daniel Villalba*

-------

> It´s always darker before dawn

*James Gordon*

-------

> Be nice to nerds. Chances are you'll end up working for one.

*Bill Gates*

-------

> The biggest issue on software team is making sure everyone understands what everyone else is doing.

-------

> It's a trap!

*Almirante Ackbar*

-------

> Como sigan con estos precios, el próximo producto de Apple será la **iPoteca**

*Anónimo*

-------

> Ok, ahora al plan B, sea lo que sea.

*Son Goku*

-------

> Mostly, nothing's really changed. I'm still the dorky nerd that I always was

*Beverly mitchell*

-------

> Ok, ahora al plan C, sea lo que sea.

*Son Gohan*

-------

> Nerds are far more interesting human in later life.

*Mari Maroon*

-------

> –¡Cuenta con mi espada! –¡Cuenta con mi arco! –¡Cuenta con mi hacha! –¡CUENTA NARANJA! –No, Ing Direct, tú no vienes.

*Gandalf El Gris*

-------

> Ninguna gráfica podría renderizar al 100% tu perfecta figura.

*Adolfo de la Rosa, Tomada de http://www.frases1000.com/*

-------

> "No estoy loco, mi mamá me hizo pruebas"

*Sheldon Cooper*

-------
> Hijo mío, la felicidad está hecha de pequeñas cosas, un pequeño yate, una pequeña mansión, una pequeña fortuna.

*Groucho Marx*

------

> Un friki es un tipo que sabe que la normalidad es una estafa.

*José Antonio Maldonado*

-------

> Quisiera ser pirata
no por el oro y la plata
sino por ese tesoro
¡que guardas entre las patas!

*Calico Electrónico*

-------

> Es muy peligroso, Frodo, cruzar la puerta. Pones un pie en el camino, y si no cuidas tus pasos, no sabes hacia dónde te llevarán.
*Bilbo, Señor de los Anillos - R.R.Tolkien*

-------

> I'm a nerd at heart.

*Hope Solo*

-------

> No existen preguntas sin respuesta sino preguntas mal formuladas

*Morfeo (Matrix)*

-------

> for (x = 1; x < 10; x++){ var batman = "La mejor BSO es..."; document.write(Number(batman)); }

*El comico suicida*

-------

> I'll be back

*Terminator*

-------

> Todo gran poder conlleva una gran responsabilidad

*Tio Ben*

-------

> El hardware es lo que hace a una máquina rápida; el software es lo que hace que una máquina rápida se vuelva lenta

*Craig Bruce*

-------

> ¡Qué horrible pesadilla! ¡Unos y ceros por todas partes! Hasta me pareció ver un 2.

*Bender B. Rodríguez*

------

> Si ves que tardo más de cinco minutos en regresar; simplemente espera un poco más.

*Ace Ventura, detective de mascotas*

-------

> Si piensas que los usuarios de tus programas son idiotas, sólo los idiotas usarán tus programas.

*Linus Torvalds*

-------

> La física es el sistema operativo del Universo.

*Luis Gómez Alonso*

-------

> Dos no pelean si conflictos no tienen.

*Refranero español*

-------

> He fracasado una y otra vez en mi vida y es por eso que tengo exito

*Your Majesty Michael Air Jordan*

-------

> Si Chuck Norris llega tarde, más le vale al tiempo ir más despacio.

*Albert Einstein*

-------

> I have changed my passwords to "incorrect", so now I will never forget them u.u

*Mr Caralibro Creator*

-------

> La disciplina, tarde o temprano,vencerá a la inteligencia.

*Yokoi Kenji*

-------

> Yo digo que eres el Mesías. Y de eso entiendo porque he seguido a varios.

*Seguidor, La vida de Brian*

-------

> Era ese tipo de persona que se pasa su vida haciendo cosas que detesta para conseguir dinero que no necesita y comprar cosas que no quiere para impresionar a gente que odia.

*Emile Henry Gauvreay*

-------

> RHAWKARG

*chewbacca*

-------

> Ten en cuenta que tu enfoque determina tu realidad

*Qui-Gon Jinn*

-------

> ¿Yo, infantil? Digievoluciona, anda, digievoluciona.

*El abuelo de Heidi*

-------
>Before I'm a zombie nerd, before I'm a science-fiction nerd, I am a history nerd.

*Max Brooks*

-------

>I'm a geek.

*Bill Gates*

-------

> I'm not afraid to die, I just don't want to be there when it happens.

*Carl Sagan*

-------
> Internet Explorer hace llorar al niño dios.

*Adaptación de la frase de los Simpsons "Las mentiras hacen llorar al niño dios"

-------

> Cualquier tecnología suficientemente avanzada es indistinguible de la magia.

*Arthur C. Clarke*

-------

> The #1 Programmer excuse for legitimately slacking off: "My code is COMPILING."

*XKDC Comic Compiling*

-------

> No lo intentes. Hazlo, o no lo hagas, pero no lo intentes

*Yoda*

-------

> Many of those who have made a **"fork"** from this repository do not deserve, it and some of those who deserve it have not done it. Can you do it for them? Then do not be too eager to reject the **"pull request"**. For even the very wise cannot see all ends.

*Gandalf*

-------

> I'm not anti-social; I'm just not user friendly.

*Unknown*

-------

> Me llamo Máximo Décimo Meridio, comandante de los ejercitos del norte ... leal servidor del verdadero emperador Marco Aurelio. Padre de un hijo asesinado, marido de una mujer asesinada y alcanzaré mi venganza en esta vida o en la otra.

*Gladiator*

-------

> What do you call a programmer from Finland? Nerdic. :D

*Anonymous*

-------

> I've seen things you people wouldn't believe. Attack ships on fire off the shoulder of Orion. I watched C-beams glitter in the dark near the Tannhauser gate. All those moments will be lost in time... like tears in rain... Time to die.

*Batty, Blade Runner*

-------

> Por qué callar si naci gritando.

*Anonimo*

-------

> Yo... he visto cosas que vosotros no creeríais: Atacar naves en llamas más allá de Orión. He visto rayos C brillar en la oscuridad cerca de la Puerta de Tannhäuser. Todos esos momentos se perderán... en el tiempo... como lágrimas en la lluvia. Es hora de morir

*Roy Batty*

-------

> ¡Qué horrible pesadilla! ¡Unos y ceros por todas partes! Hasta me pareció ver un 2.

*Bender*

-------

>Todo gran poder conlleva una gran responsabilidad.

*Tío Ben*

-------

> Truth can only be found in one place: the code.

*Robert C. Martin*

-------

> Don’t Let the Wolf in the Cave

*Ray Donovan*

-------

>Eres mas perfecta que Célula después de absorber a A-18

*Son Goku*

-------

> Y a pesar de que el ordenador estaba apagado y desenchufado, una imagen permanecía en la pantalla... era... ¡¡el logotipo de Windows!!"

*Bender B. Rodriguez*

-------

> La vida sería más fácil si todos tuviéramos un ⌘+Z infinito.

*Autor desconocido*

-------

> Always remember that you are absolutely unique. Just like everyone else.

*Margaret Mead*

------

> The Next Code is the only one that matters... Keep Coding!

*Jhonnie Coder*

-------

> Con Larry Plotter aprendí Git.

*Jose Javier Montes*

-------

> No hay solo mortifagos y buenas personas, Harry, todos tenemos luz y oscuridad en nuestro corazón

*J. K. Rowling*

-------

> Si buscas resultados distintos, no hagas siempre lo mismo.

*Albert Einstein*

-------

>Amigo programador, puedes cometer muchos fallos... pero nunca nunca nunca olvides el WHERE en el DELETE FROM

*Un tipo muy sabio*

-------

> Qué Skynet envíe Terminators de uno en uno en lugar de enviar un ejército me hace pensar que es un Sistema Operativo basado en Windows.

*Poco RAM (http://www.frases1000.com/frases/frikis/pagina/2)*

-------

> Como viviras Jonnhy?

*Coronel Trautman*

-------

> If programmers deserve to be rewarded for creating innovative programs, by the same token they deserve to be punished if they restrict the use of these programs.

*Richard Stallman*

-------

> Better to be a nerd than one of the herd!

*Mandy Hale*

-------

> Hombre que poder cazar mosca con palillos consigue lo que quiere.

*Sr. Miyagi*

-------

> El git me la ha liao'.

*IronCrack Student*

-------

> Soy ateo, gracias a Dios.

*Luis Buñuel*

-------

> Siempre que te pregunten si puedes hacer un trabajo, contesta que sí y ponte enseguida a aprender como se hace.

*Franklin D. Roosevelt*

-------

> 404 happens...

*Once upon a time, a SEO*

-------

> Programming today is a race between software engineers striving to build bigger and better idiot-proof programs, and the universe trying to produce bigger and better idiots. So far, the universe is winning.

*Rich Cookies*

-------

> ¡Me estoy 42! ("42 en francés xD")

*Peter Griffin*

-------

> If debugging is the process of removing software bugs, then programming must be the process of putting them in.

*Edsger Dijkstra*

-------

> Todos somos muy ignorantes. Lo que ocurre es que no todos ignoramos las mismas cosas.

*Albert Einstein*

-------

> Tengo la sensación de haber estado antes aqui. ¿Cómo lo sabes?. El WiFi se ha conectado solo.

*Frases frikis*

-------

> Ni commit ni comat, o limpias tu habitación ya o veras lo que es un commit.

*La madre de cualquier friki con la cara llena de granos*

-------

> Entré en una discoteca, soy timido y me asusté, **pibitas** que con quince años y los chavales también, hablaban de cosas raras de lo cual no me enteré, les diré lo que decían les diré lo que decían por si saben lo que es...

**La mandanga**, *El Fary*

-------

> La imaginación es más importante que el conocimiento. El conocimiento es limitado, mientras que la imaginación no.

*Albert Einstein*

-------

> El **software es como el sexo**, es mejor cuando es libre.

*Linus Torvalds*

-------

> Yo tengo mucho **glamour**, me perfumo el commit con **Ambipur**

*Carmen de Mairena*

-------

> ¡El correo electrónico ha sido devuelto al remitente! – voltaje insuficiente

*Chabelo*

-------

> El perdedor vence al genio con talento por medio de pura fuerza de voluntad.

*Rock Lee*

-------

> Tengo un amigo que dice que css es un lenguaje de programación.

*Persona tolerante*

-------

> Tres pequeñas frases que te ayudarán a lo largo de tu vida: 1) ¡Cúbreme!, 2) ¡Buena idea jefe!, 3) Estaba así cuando llegué.

*Homer J. Simpson*

-------

> It is 30 minutes away, I will be there in 10.

*Mr Wolf (Pulp Fiction)*

-------

> ¿Cada cuantos años hay que llevar el DeLorean a que pase la ITV?

*Frase friki*

------

> Before I'm a zombie nerd, before I'm a science-fiction nerd, I am a history nerd.

*Max Brooks*

-------

> “¿Dónde está la tecla ‘ANY’?”

*Homer Simpson, frente a un mensaje “press any key”*

-------

> The intellectual property situation is bad and getting worse. To be a programmer, it requires that you understand as much law as you do technology.

*Eric Allman*

-------

> Y aquel que quiebra algo para averiguar qué es, ha abandonado el camino de sabiduría

*Gandalf*

-------

> **Truth** can only be found in one place: **the code**.

*Uncle Bob, [Clean Code](http://www.goodreads.com/book/show/3735293-clean-code)*

-------

> Si pudieras patear el trasero al responsable de casi todos tus problemas, no podrías sentarte en un mes.

*Theodore Roosevelt*

-------

> Por el alcohol! Causa y al mismo tiempo solución a todos nuestros problemas!

*Homer J. Simpson*

-------

> Cualquier hombre que haga **autoestop** a todo lo largo y ancho de la **Galaxia**, pasando calamidades, divirtiéndose en los barrios bajos, luchando contra adversidades tremendas, saliendo sano y salvo de todo ello, y sabiendo todavía dónde está su **toalla**, es sin duda un hombre a tener en cuenta.

*Douglas Adams*

-------

> Intenté conquistar a una programadora, pero no se deJava.

*Programador C#*

-------

> Se esta muriendo gente que antes no se habia muerto...

*Carmina o revienta*

-------

> ¡Stephen Hawking!, ¿No fue usted el que inventó la gravedad?

*Philip J. Fry*

-------

> The **programmers** of *tomorrow* are the **wizards** of the *future*.

*Newell*

-----

> Hay una **teoría** que afirma que si alguien descubriera lo que es exactamente el **universo** y el porqué de su existencia, desaparecería al instante y sería sustituido por algo aún más extraño e inexplicable. Hay otra **teoría** que afirma que eso ya ha ocurrido.

*Douglas Adams*

------

> 1f u c4n r34d th1s u r34lly n33d t0 g37 l41d

*T-shirt*

------

> Si ya saben como programo..., **¿Para qué me invitaaan!?**

*the sleepless*

------

> A quien madruga una taza de Java le ayuda!

*Nesspreso*

------

> Please, stop gift me gloves por christmas

*Wolverine*

-------

> Uno reconoce que todo no se resuelve con violencia hasta que se posa un mosquito en los testículos

*Lecciones de la vida*

-------

> If the automobile had followed the same development cycle as the computer,
> a Rolls-Royce would today cost $100, get a million miles per gallon,
> and explode once a year, killing everyone inside.”

*Robert X. Cringely*

-------

> Oh Gravity, thou art a heartless bitch

*Sheldon Cooper*

-------

> Lo que Git ha unido que no lo separe Windows

*Sutia Nutella*

-------

> Was **Harrison Ford** a Nexus-6? :suspect:

*Bisca*

-------

> Historial ayer borrado, anteayer hubo pecado.

*Google Chrome*

-------

> "Codifica siempre como si la persona que finalmente mantendrá tu código fuera un psicópata violento que sabe dónde vives"

*Martin Golding*

-------

> Penny, todo es mejor con bluetooth.

*Sheldon Cooper*

-------

> Getting older is no problem. You just have to live long enough.

*Groucho Marx*

-------

> Qué Skynet envíe Terminators de uno en uno en lugar de enviar un ejército me hace pensar que es un Sistema Operativo basado en Windows 8.

*Paco RAM*

-------

> La blasfemia es el unico lenguaje que de verdad conocen todos los programadores.

*Virgulilla Atormentada*

-------

> “La luz que brilla con el doble de intensidad dura la mitad de tiempo, y tu has brillado mucho, Roy.”

*Blade Runner*

-------

>**Swift** is comming

*John Swift*

-------

> “No me voy porque no pueda matarte, me voy porque soy capaz.”

*Lara Croft*

-------

```bash
**$>** man woman

Segmentation fault [core dumped]
```

*ThinkGeek.com*

-------

> *Strength* does not come from winning. Your struggles develop your *strengths*. When you go through hardships and decide not to surrender, that is *strength*.

*Arnaldo Chuacheneguer*

-------

> "La capacidad de hablar no te hace inteligente"

*Qui Gon Jinn*

-------

> Tigre, tigre, fuego deslumbrante en las selvas de la noche ¿qué mano inmortal, qué ojo pudo trazar tu terrible simetría?

*William Blake*

-------

>A**GIT**ar antes de **HUB**sar

*House M.D.*

-------

> “If you can’t take a little bloody nose, maybe you oughtta go back home and crawl under your bed. It’s not safe out here. It’s wondrous, with treasures to satiate desires both subtle and gross; but it’s not for the timid.”

*Q, Star Trek: The Next Generation “Q Who?* - Agustin Dotta

-------

> Programming is easy like riding a bike. Except the bike is on fire and you're on fire and everything is on fire and you're actually in hell.

*Bob Jecktiv C.*

-------

> **Programmer:** Anoche soñé que la ***fuerza*** estaba conmigo y no, era mi novia que me puso la pierna encima.

*Canario con sueño*

-------

> Dios crea al dinosaurio. Dios destruye al dinosaurio. Dios crea al hombre. El hombre destruye a Dios. El hombre crea al dinosaurio. El dinosaurio se come al hombre… **la mujer hereda la tierra.**

*Jurassic Park* - Ian Malcolm & Ellie Sattler conversation

-------

> Corrompido por el lado oscuro, el joven Skywalker ha sido. El muchacho que adiestraste desaparecido ha… consumido, por Darth Vader.

*Yoda a Obi-Wan Kenobi*

-------

> **Programmer:** La informática es determinista.

*Anónimo*

-------

> Innovation distinguishes between a leader and a follower.

*Steve Jobs*

-------

> "Ser o no ser, esa es la cuestión."

*Hamlet de William Shakespeare*

-------

> "Perro ladrador, poco **follador...**"

*Glory Strongs*

-------

> Auto-Complete: A programmer's best friend

*Alberto Di Martino*

-------

> Si le das a alguien un programa, lo frustrarás un día. Si le enseñas a programar, lo frustrarás toda la vida.

*Anónimo*

-------

> Scissors cuts paper, paper covers rock, rock crushes lizard, lizard poisons Spock, Spock smashes scissors, scissors decapitates lizard, lizard eats paper, paper disproves Spock, Spock vaporizes rock, and as it always has, rock crushes scissors.

*Dr. Sheldon Cooper*

-------

>Lo que posees acabará poseyéndote

*¿Thyler Durden? Friedich-Nietzsche*

-------

> Developers, Developers, Developers, Developers, Developers, Developers, Developers,..... 🎤

*Steve Ballmer*

-------

> Solo hay 10 tipos de personas. Las que saben binario y las que no.

*Anonimo*

-------

> “La violencia es el último recurso del **incompetente**”

*Salvor Hardin*

-------

> “¿Internet? No estamos interesados en eso”

*Bill Gates*

-------

> "Primero mergeo, luego commiteo"

*Gitcartes*

----------

> "Un Repo para gobernarlos a todos, un CheckOut para encontrarlos, un Reset Hard para atraerlos a todos y atarlos en las Tinieblas."

*Daniel Rodríguez*

-------

> Be nice to nerds. Chances are you'll end up working for one

*Bill Gates*

-------

> I was a nerd growing up, and I'm a little antisocial and awkward.

*Pawel Walicki*

-------

> All your commit are belong to us.

*CATS*

-------

> La gente se inventa estadísticas con tal de demostrar algo, Kent, y eso lo sabe el 14% de la población.

*Homero J. Simpson*

-------

> Toma hijo, es hora de que te dé el reloj que tu bisabuelo usó durante la Guerra Civil, tu abuelo en la Guerra Fría y yo en el Call of Duty.

*Fan de Call of Duty*

-------

> You don't have to be a nerd or a programmer or a network engineer to make a difference

*Rafa Navarro*

-------

> Without requirements or design, programming is the art of adding bugs to an empty text file. 

*Louis Srygley*

-------

> I think if I did do something in another genre, it would be science fiction; I'm a big sci fi nerd.

*Elena Nito Del Bosque*

-------

> Real Programmers always confuse Christmas and Halloween because Oct31 == Dec25.

*Brad Pyth-on*

-------

> "They call it **Royale with Cheese**"

*Vicent/Pulp Fiction*

-------

> “Any fool can write code that a computer can understand. Good programmers write code that humans can understand.”

*Martin Fowler*

-------

> “All the geniuses and greats are really just nerds with experience.”
 
*A.D. Posey*

-------

> "Si intentas matar al rey, no falles."

*Omar Little*

-------

> "Sin cambios, algo duerme dentro de nosotros y rara vez despierta. El dormidor debe despertar.""

*Frank Herbert*

-------

> School can teach the theory of computer programming. But school does not, and cannot teach the discipline, practice, and skill of being a craftsman. Those things are acquired through years of personal tutelage and mentoring.

*Robert C. Martin (aka Uncle Bob)*

-------

> "Virgulilla, virgulilla, tan dentro del alma mía..."

*David Github*

-------

> Los informaticos frikis también somos de **Oliver & Benji**

*Luis Aparicio*

-------

> I loved school. I studied like crazy. I was a Class A nerd.

*Maya Lin*

-------

> Quem é amigo de todo mundo é amigo de ninguém.

*Anonimo*

-------

> Sa matao paco!

*APM Fan*

-------

> Bienvenido a mi casa, entre libremente, salga sin novedad, y deje un poco de la felicidad que trae consigo.

*Drácula*

-------

> La física es el sistema operativo del Universo

*Cinstein*

-------

> A palabras necias oídos orcos

*Desconocido*

-------

> Hazlo o no lo hagas pero no lo intentes.

*Maestro Yoda*

-------

> Los mejores programadores son reductores natos de la incertidumbre. Cogen un proceso de negocio mal definido, que nadie sabe muy bien cómo funciona ni qué calidad tiene o que resultados produce. Analizan dicho proceso, lo automatizan, y lo convierten en algo eficiente, repetible, medible y fiable.

*[Sergio Montoro Ten (Porqué la gente odia a los programadores)](http://versioncero.juanjonavarro.com/articulo/554/porque-la-gente-odia-a-los-programadores "Porqué la gente odia a los programadores")*

------

> Dios es real, a menos que se declare como entero.

*Oido por ahí*

-------

> Cuando era Padawan, me daban la Fuerza en bote.
>
> Ahora que soy Jedi, me la sacan del ...
>
> °(((=((===°°°(((::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::

*Anakin Skywalker pedo en una whiskeria de Tatooine*

-------

> Crom, jamás te había rezado antes, no sirvo para ello, nadie, ni siquiera tú recordarás si fuimos hombres buenos o malos, por qué luchamos o por qué morimos, no, lo único que importa es que dos se enfrentan a muchos, eso es lo que importa, el valor te agrada Crom, concédeme pues una petición, concédeme la venganza, y si no me escuchas ¡vete al infierno!

*Conan el Bárbaro*

-------

> If you like nerds, raise your hand. If you don't, raise your standards.

*Violet Haberdasher*

-------

> Don't You Think If I Were Wrong I'd Know It?

*Sheldon Cooper*

-------

> Siempre ha sido y siempre será demasiado tare

*Dr Manhathan*

-------

> Hasta el infinito y más allá!

*Buzz Lightyear*

-------

> El abrirá el portal y desencadenará el fin del mundo

*Hellboy*

-------

> Si sacrificamos nuestro código, incluso por la victoria, podemos perder lo que es más importante, nuestro honor.

*Obi-Wan*

-------

> Luke, yo soy tu padre.

*FrikiMason*

-------

> Es genial trabajar con ordenadores. No discuten, lo recuerdan todo y no se beben tu cerveza

*Paul Leary*

-------

> My Software never has bugs. It just develops random features.

*Unknown*

-------

> Elemental Querido Watson!!

*Sherlock Holmes*

-------

> No soy feo, *Dios* me retó a conquistar mujeres en modo legendario!!

*Unknown*

-------

> No por mucho programar, aparece antes Urano.

*Faemino el cansado*

-------

> "Sé que estáis ahí, percibo vuestra presencia. Sé que tenéis miedo. Nos teméis a nosotros. Teméis el cambio. Yo no conozco el futuro. No he venido para deciros como acabará todo esto... al contrario. He venido a deciros como va a comenzar. Voy a colgar el teléfono y luego voy a enseñarles a todos lo que vosotros no queréis que vean. Les enseñaré un mundo... sin vosotros. Un mundo sin reglas y sin controles; sin límites ni fronteras; un mundo donde cualquier cosa sea posible. Lo que hagamos después es una decisión que dejo en vuestras manos..."

*Neo*

-------

```bash
A strange game. The only winning move is not to play. How about a nice game of chess?
```

*Joshua*

-------

> Todo el mundo es bueno hasta que deja de serlo. Nunca pasa nada hasta que pasa.

*mi esposa*

-------

> Los más increible de los milagros es que existen.

*Gilbert Keith Chesterton*

---------

> La cura para el aburrimiento es la curiosidad. No hay cura para la curiosidad.

*Dorothy Parker*

-------

> Empezando las cosas bien, pueden terminar mal. Imagina si las empiezas mal.

*Mi padre*

-------

> Adobe reader ha conseguido realizar un software que se actualiza más veces de las que se usa.

*De una web*

-------

> Luke... yo soy tu padre ¡Y lo sabes!

*Julio Iglesias*

-------

> Bienvenido a 127.0.0.1

*DevOp*

-------

> Sabes que es informatico porque cocina un gazpacho con una clase que hereda de ensalada e implementa sopa fria

*Programador en master cheff*

-------

> “Be nice to nerds. You may end up working for them. We all could.”

*Charles J. Sykes*

-------

>I'm in no condition to drive. Wait, I shouldn't listen to myself. I'm drunk.

*Homer J. Simpson*

-------

> Bienvenido a 127.0.0.1

*Anónimo*

------

> Dios, concédeme la serenidad para aceptar las cosas que no puedo cambiar, valor para cambiar las que puedo y sabiduría para reconocer la diferencia

*Mr. Brooks*

-------

> Por todos los Sayans y Nameks que asesinaste, juro que ... te exterminaré !!

*Goku*

-------

> Talk is cheap. Show me the code.

*Linus Torvalds*

-------

> Luis Enrique, tu padre es Amunike

*Paulo Coelho*

-------

> Those are my Commits, and if you don't like them... Well I have others.

*G.Marx*

-------

> In case of fire: 1. git commit, 2. git push, 3. exit building.

*Mahatma Gandhi*

-------

> My real self, the self I have always been from a child, is a loner and nerd, slightly overweight.

*Hayley Atwell*

-------

> Dios mío, está lleno de estrellas..

*Hommer Simsom, tras un golpe en la cabeza*

-------

> Try not. Do, or do not. There is no try.

*Yoda, The Empire Strikes Back*

-------

> Interneeeeeee!.

*Enjuto Mojamuto*

-------

> ¡Corre plátano!

*Ralph Wigum*

-------

> Todas las piezas deben unirse sin ser forzadas. Debe recordar que los componentes que está reensamblando fueron desmontados por usted, por lo que si no puede unirlos debe existir una razón. Pero sobre todo, no use un martillo.

*Manual de mantenimiento de IBM, año 1925*

-------

> Limpiar las gafas y pasar de TS-screener a FullHD 1080p.

*Friki y miope*

-------

> I don’t look at computers as opponents. For me it is much more interesting to beat humans.

*Magnus Carlsen*

-------
> Call me a nerd if you like, but I do find it hard to leave home without my laptop and a good book.

*vortegon*

-------

> You shall not merge!

*Gandalf el Geek*

-------

> Im'm very font of you because you're just my type.

*Unknown*

-------

> Duplication is the primary enemy of a well-designed system.

*Robert C. Martin (aka Uncle Bob)*

-------

>La gente piensa que enfocarse significa decir sí a aquello en lo que te enfocas, pero no es así. Significa decir no a otras cientos de ideas buenas que hay.

*Steve Jobs*

-------

> No son punteros láser, es que Dios cambia de jugador y se iluminan.

*Games Addict*

-------

> Dicen que el necio aprende de su experiencia, mientras que el sabio de la Historia.

*Nobuchika Ginoza (Psycho Pass)*

-------

> I use them for smuggling. I never thought I'd be smuggling myself in them. This is ridiculous.

*Han Solo*

-------

> There's no place like 127.0.0.1

*thinkgeek.com/tshirts-apparel/unisex/*

-------

> En el día más brillante, en la noche más oscura, ningún mal escapará de mi vista. Que aquéllos que adoran el poder del mal. teman mi poder: La luz de linterna verde

*Green Lanterns*

-------

>In brightest day, in blackest night,No evil shall escape my sight. Let those who worship evil's might Beware my power--Green Lantern's light!

*Again Green Lanterns*

-------

> Normalmente no rezo, pero si estás ahí­, por favor, ¡¡¡sálvame Superman!!!

*Homer Simpson*

-------

> Talk is cheap. Show me the code.

*Linus Torvalds*

-------

> El que va a mear y no se pee, es como el que va colegio y no lee.

*Excompañero de trabajo, jubilado*

-------

> Ley del software: si aprenden a usarlo, saca otra versión.

*Anónimo*

-------

> I'm such a geek, and have always been a real nerd.

*Aisha Tyler*

-------

> La vida sería más fácil si todos tuviéramos un ⌘+Z infinito.

*Anónimo*

-------

> La respuesta de la vida, el universo y todo lo demás es... 42.

*Deep Thought («Pensamiento Profundo»), Guia del Autoestopista Galáctico*

-------

> Solo hay 10 tipos de personas, los que saben binario y los que no.

*Mi profe de Sistemas Digitales*

-------

> Vivo sin vivir en mi, y tan alta vida espero, que me he mudado a un segundo viviendo en un primero.

*Popular*

-------

> A que voy yo y lo encuentro... (y lo encuentra)

*Everyone´s mom*

---------

> If you believe that there's a hell... I don't know if you're into that. But we're... we're already pretty much going there, right?
But I'm not gonna lie down until I get there.

*Walter White (Heisenberg for colleagues)*

---------

> Los ángeles pueden volar porque se toman a sí mismos a la ligera.

*Gilbert Keith Chesterton*

-------

> I know HTML (How To Meet Ladies)

*Erlich Bachman*

-------

> Nucelar, la palabra es nu-ce-lar

*Homer Simpson*

-------

> Those are my commits, and if you don't like them... well, I have others

*Browse-O Marks*

-------

> La autoperfección es simple masturbación.

*Tyler Durden*

-------

> La vida puede ser lo que tu quieras que sea

*Anonimo*

-------

> Un gran poder conlleva una gran responsabilidad.

*Tío Ben* en Spiderman. Y mi *profesor de Introducción a la Programación*, al enseñarnos la recursión.

-------

> Zas en toda la boca !!.

*Peter Griffin*

-------

> I'm a history nerd. Actually acting's the best job for somebody who loves weird, different stuff.

*Lauren Cohan*

-------

> **B A Z Z I N G A!!!**

*Sheldon Cooper*

-------

> No-one has ever called me a cool dude. I'm somewhere between geek and normal.

*Linus Torvalds*

-------

> Sci-fi nerds are respectful, honorable. You can trust them.

*Sean Penn Drive*

-------

> Si quieres ser mas positivo... Pierde un **electrón**

*Anónimo*

-------

> Voy a matar a Moe Wiiii, voy a matar a Moe Wiiii

*Homer Simpson*

-------

> Los zombies de 28 semanas después no son zombies, son infectados...

*Enjuto Mojamuto*

-------

> A woman's mind is cleaner than a man's: She changes it more often.

*Oliver Herford*

----------

> Algun día veré Matrix.

*Miguel de Unamuno*

-------

> Son los vecinos los que eligen al alcalde y es el alcalde el que quiere que sean los vecinos el alcalde.

*Mariano Rajoy*

-------

> ¡Por las claves del cripto!

*Ingeniero de la NSA al inventar el 3DES*

-------

> A lot of the time I get obsessed by little nerdy things in my corner that no one else is interested in. I have that nerd factor in my character.

*Bjork*

-------

> When I was a kid, it was a huge insult to be a geek. Now it's a point of pride in a weird way.

*J. J. Abrams*

-------

> Quisiera ser un pendrive para tu USB

*Mr.Robot*

-------

> Hay dos formas de hacerse entender: mediante el amor verdadero y mediante la razón pura.

*Carl Friedrich Gauss*

-------

> Pienso que el gran error en las escuelas es tratar de enseñar a los niños usando el miedo como motivación.

*Stanley Kubrick*

-------

> Shut up! And take my money

*Philip J. Fry*

-------

> No cuentes 10 cosas que vayas a hacer, cuenta una que hayas echo bien. 

*Joaquin Jimenez WEB V*

--------

> Siempre debe haber dos, ni más ni menos. Un maestro y un aprendiz.

*Yoda*

---------

> Si la vida te da limones. Haz Limonada y Planta Limoneros.

*Anxo Perez . Alumno JOAQUIN JIMENEZ WEB V*

---------
